如果侵侵反杯，有咩想同RMBJ講？

算唔算史上最強come back？

快啲認輸

goaltending